被罷工既人 記得出去集會

成班手足冒住比人拉既風險塞鐵塞隧道
唔係為左你地多日假
係為左集合所有人一齊集會表達訴求
將市民聲音表達比全世界知快撚啲出黎集會

好